#. extracted from ../locale/en-US/messages.properties, ./locale/zh-TW/messages.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-19 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: Condiments
msgid "Condiments"
msgstr "調味設定"

#: Currency Exchange
msgctxt "Currency Exchange"
"Currency Exchange"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "Currency Exchange"

#: Departments
msgid "Departments"
msgstr "產品部門設定"

#: Promotions
msgid "Promotions (inactive)"
msgstr "促銷管理 (未啟用)"

#: Employees
msgid "Employees"
msgstr "員工管理"

#: Function Panel Configuration
msgid "Function Panel Configuration"
msgstr "Function Panel Configuration"

#: Data Import/ Export
msgid "Data Import/ Export"
msgstr "Data Import/ Export"

#: Jobs
msgid "Jobs"
msgstr "工作內容設定"

#: Image Manager
msgid "Image Manager (inactive)"
msgstr "Image Manager (inactive)"

#: Locale and Keyboard Mapping
msgid "Language and Keyboard Mapping"
msgstr "Language and Keyboard Mapping"

#: Product Groups
msgid "Product Groups"
msgstr "Product Groups"

#: Products
msgid "Products"
msgstr "產品管理"

#: Price Level Schedule
msgid "Price Level Schedule"
msgstr "Price Level Schedule"

#: Reports
msgid "Reports"
msgstr "報表功能"

#: Roles
msgid "Roles"
msgstr "權限管理"

#: Stock Control
msgid "Stock Control"
msgstr "Stock Control"

#: System Backup
msgid "System Backup (inactive)"
msgstr "System Backup (inactive)"

#: General Options
msgid "General Options"
msgstr "General Options"

#: Taxes
msgid "Taxes"
msgstr "Taxes Report"

#: Date and Time
msgid "Date & Time"
msgstr "Date & Time"

#: aaareports
msgid "aaareports"
msgstr "aaareports"

#: Accounting Report
msgid "Accounting Report"
msgstr "Accounting Report"

#: Attendance Record
msgid "Attendance Record"
msgstr "Attendance Record"

#: Cash by Clerk
msgid "Cash Report"
msgstr "Cash Report"

#: Department List
msgid "Department List"
msgstr "Department List"

#: Inventory Report
msgid "Stock Report"
msgstr "Stock Report"

#: Print Label
msgid "Print Label"
msgstr "Print Label"

#: Product List
msgid "Product List"
msgstr "Product List"

#: Product Sales
msgid "Sales Report"
msgstr "Sales Report"

#: Taxes Report
msgid "Taxes Report"
msgstr "Taxes Report"

#: User List
msgid "User List"
msgstr "User List"

#: pricelevelshift.desc
msgid ""
"This function shifts the current price level up by 1. No parameter is "
"needed."
msgstr "此功能可將目前的價格切換至下一個價格設定. 不需輸入任何參數值."

#: pricelevelshift.label
msgctxt "pricelevelshift.label"
msgid "Price Level Shift"
msgstr "價設切換"

#: pricelevelshift.name
msgctxt "pricelevelshift.name"
msgid "Price Level Shift"
msgstr "價格設定切換"

#: pricelevel1.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 1. The parameter must be 1."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 1. 參數值必須是 1."

#: pricelevel1.label
msgctxt "pricelevel1.label"
msgid "Price Level 1"
msgstr "價設 1"

#: pricelevel1.name
msgctxt "pricelevel1.name"
msgid "Price Level 1"
msgstr "價格設定 1"

#: pricelevel2.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 2. The parameter must be 2."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 2. 參數值必須是 2."

#: pricelevel2.label
msgctxt "pricelevel2.label"
msgid "Price Level 2"
msgstr "價設 2"

#: pricelevel2.name
msgctxt "pricelevel2.name"
msgid "Price Level 2"
msgstr "價格設定 2"

#: pricelevel3.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 3. The parameter must be 3."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 3. 參數值必須是 3."

#: pricelevel3.label
msgctxt "pricelevel3.label"
msgid "Price Level 3"
msgstr "價設 3"

#: pricelevel3.name
msgctxt "pricelevel3.name"
msgid "Price Level 3"
msgstr "價格設定 3"

#: pricelevel4.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 4. The parameter must be 4."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 4. 參數值必須是 4."

#: pricelevel4.label
msgctxt "pricelevel4.label"
msgid "Price Level 4"
msgstr "價設 4"

#: pricelevel4.name
msgctxt "pricelevel4.name"
msgid "Price Level 4"
msgstr "價格設定 4"

#: pricelevel5.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 5. The parameter must be 5."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 5. 參數值必須是 5."

#: pricelevel5.label
msgctxt "pricelevel5.label"
msgid "Price Level 5"
msgstr "價設 5"

#: pricelevel5.name
msgctxt "pricelevel5.name"
msgid "Price Level 5"
msgstr "價格設定 5"

#: pricelevel6.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 6. The parameter must be 6."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 6. 參數值必須是 6."

#: pricelevel6.label
msgctxt "pricelevel6.label"
msgid "Price Level 6"
msgstr "價設 6"

#: pricelevel6.name
msgctxt "pricelevel6.name"
msgid "Price Level 6"
msgstr "價格設定 6"

#: pricelevel7.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 7. The parameter must be 7."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 7. 參數值必須是 7."

#: pricelevel7.label
msgctxt "pricelevel7.label"
msgid "Price Level 7"
msgstr "價設 7"

#: pricelevel7.name
msgctxt "pricelevel7.name"
msgid "Price Level 7"
msgstr "價格設定 7"

#: pricelevel8.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 8. The parameter must be 8."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 8. 參數值必須是 8."

#: pricelevel8.label
msgctxt "pricelevel8.label"
msgid "Price Level 8"
msgstr "價設 8"

#: pricelevel8.name
msgctxt "pricelevel8.name"
msgid "Price Level 8"
msgstr "價格設定 8"

#: pricelevel9.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 9. The parameter must be 9."
msgstr "此功能可將目前的價格強制變更為設定 9. 參數值必須是 9."

#: pricelevel9.label
msgctxt "pricelevel9.label"
msgid "Price Level 9"
msgstr "價設 9"

#: pricelevel9.name
msgctxt "pricelevel9.name"
msgid "Price Level 9"
msgstr "價格設定 9"

#: shifttax.desc
msgid ""
"This function shifts current item's tax status. The parameter field can be "
"used to program a specific tax status. If a preset tax status is programmed, "
"this function changes the current item to the preset tax status; otherwise, "
"it shifts the item to the next tax status."
msgstr ""
"此功能為切換品項之稅別. 參數值可自行設定為特定稅別代碼. 如參數值為空白, 按下此功能鍵將強制切換至系統預設之稅別, 再按一次此功能鍵時, "
"則切換至下一個稅別."

#: shifttax.label
msgctxt "shifttax.label"
msgid "Shift Tax"
msgstr "稅別切換"

#: shifttax.name
msgctxt "shifttax.name"
msgid "Shift Tax"
msgstr "稅別切換"

#: discountByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a percentage-based discount. The parameter field can "
"be used to program a preset percentage. If no preset percentage is "
"programmed, the discount percentage is read from the input line."
msgstr "此功能為設定折扣百分比. 參數值可自行設定為某一固定百分比. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為折扣百分比."

#: discountByPercentage.label
msgid "%-"
msgstr "%-"

#: discountByPercentage.name
msgid "Percentage Discount"
msgstr "折扣百分比"

#: discountByAmount.desc
msgid ""
"This function registers a reduction. The parameter field can be used to "
"program a preset reduction amount. If no preset amount is programmed, the "
"discount amount is read from the input line."
msgstr "此功能為設定折扣金額. 參數值可自行設定為某一固定折扣金額. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為折扣金額."

#: discountByAmount.label
msgid "-"
msgstr "-"

#: discountByAmount.name
msgid "Reduction"
msgstr "折扣金額"

#: surchargeByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a percentage surcharge. The parameter field can be "
"used to program a preset surcharge. If no preset surcharge is programmed, "
"the surcharge percentage is read from the input line."
msgstr ""
"此功能為設定附加費百分比. 參數值可自行設定為某一固定百分比. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為附加費百分比."

#: surchargeByPercentage.label
msgid "%+"
msgstr "%+"

#: surchargeByPercentage.name
msgid "Surcharge"
msgstr "附加費百分比"

#: surchargeByAmount.desc
msgid ""
"This function registers an addition. The parameter field can be used to "
"program a preset addition amount. If no preset amount is programmed, the "
"amount is read from the input line."
msgstr ""
"此功能為設定附加費金額. 參數值可自行設定為某一固定附加費金額. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為附加費金額."

#: surchargeByAmount.label
msgid "+"
msgstr "+"

#: surchargeByAmount.name
msgid "PLUS"
msgstr "附加費金額"

#: cash.desc
msgid ""
"This function registers a cash payment. The parameter field can be used to "
"program a preset cash apayment amount. If no preset is programmed, the "
"payment amount is read from the input line  If the input line is also blank, "
"a quick cash payment is registered."
msgstr ""
"此功能為設定現金付款之金額. 參數值可自行設定為某一固定金額. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為現金付款金額, "
"如未輸入任何數字即按下此功能鍵, 則視同免找零錢之現金付款交易."

#: cash.label
msgctxt "cash.label"
msgid "Cash"
msgstr "現金"

#: cash.name
msgctxt "cash.name"
msgid "Cash"
msgstr "現金付款"

#: keypress.desc
msgid ""
"This function simulates a series of key presses. The parameter field "
"contains the string of key characters to press."
msgstr "此功能為模擬輸入字串. 參數值可自行設定一個或一組文字或數字."

#: keypress.label
msgid "Key"
msgstr "鍵入字串"

#: keypress.name
msgid "Keypress"
msgstr "鍵入字串"

#: clear.desc
msgid ""
"This function clears the input line. The parameter field must not be altered"
msgstr "此功能為清除輸入字串. 預設的參數值不得修改."

#: clear.label
msgctxt "clear.label"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: clear.name
msgctxt "clear.name"
msgid "Clear"
msgstr "清除鍵"

#: enter.desc
msgid ""
"This function simulates pressing the 'Enter' key. The parameter field must "
"not be altered"
msgstr "此功能為模擬 Enter 鍵. 預設的參數值不得修改."

#: enter.label
msgctxt "enter.label"
msgid "Enter"
msgstr "Enter"

#: enter.name
msgctxt "enter.name"
msgid "Enter"
msgstr "輸入鍵"

#: quantity.desc
msgid ""
"This function sets the quantity to the value entered on the input line. The "
"parameter field must not be altered"
msgstr "此功能為模擬乘號鍵 - X. 預設的參數值不得修改."

#: quantity.label
msgid "X"
msgstr "X"

#: quantity.name
msgid "Quantity"
msgstr "乘號鍵"

#: subtotal.desc
msgid ""
"This function registers a subtotal. The parameter field must not be altered"
msgstr "此功能為模擬小計鍵 - SUB TOTAL. 預設的參數值不得修改."

#: subtotal.label
msgid "SUB TOTAL"
msgstr "小計"

#: subtotal.name
msgid "Sub Total"
msgstr "小計鍵"

#: traymarker.desc
msgid ""
"This function registers a tray marker. The parameter field must not be "
"altered"
msgstr "此功能為模擬標記鍵 - Tray Marker. 預設的參數值不得修改."

#: traymarker.label
msgctxt "traymarker.label"
msgid "Tray Marker"
msgstr "標記"

#: traymarker.name
msgctxt "traymarker.name"
msgid "Tray Marker"
msgstr "標記鍵"

#: cancel.desc
msgid "This function cancels the current order. No parameter is needed."
msgstr "此功能為模擬刪除鍵 - Cancel. 不需輸入任何參數值."

#: cancel.label
msgctxt "cancel.label"
msgid "Cancel"
msgstr "刪單"

#: cancel.name
msgctxt "cancel.name"
msgid "Cancel"
msgstr "刪除鍵"

#: plusearch.desc
msgid ""
"This function allows the operator to perform a Product search. No parameter "
"is needed."
msgstr "此功能提供收銀員產品搜尋之功能. 不需輸入任何參數值."

#: plusearch.label
msgctxt "plusearch.label"
msgid "Product Search"
msgstr "產品搜尋"

#: plusearch.name
msgctxt "plusearch.name"
msgid "Product Search"
msgstr "產品搜尋"

#: pushqueue.desc
msgid ""
"This function queues the current order and readies the register for a new "
"order. No parameter is needed."
msgstr "此功能為模擬暫存鍵 - Queue Order. 不需輸入任何參數值."

#: pushqueue.label
msgctxt "pushqueue.label"
"pushqueue.label"
msgid "Queue Order"
msgstr "暫存"

#: pushqueue.name
msgctxt "pushqueue.name"
msgid "Queue Order"
msgstr "暫存鍵"

#: pullqueue.desc
msgid ""
"This function allows the operator to recall a queued order. No parameter is "
"needed."
msgstr "此功能為模擬檢視暫存鍵 - View Order. 不需輸入任何參數值."

#: pullqueue.label
msgctxt "pullqueue.label"
msgid "View Queue"
msgstr "檢視暫存"

#: pullqueue.name
msgctxt "pullqueue.name"
msgid "View Queue"
msgstr "檢視暫存鍵"

#: modifyitem.desc
msgid ""
"This function allows the operator to modify a registered item. No parameter "
"is needed."
msgstr "此功能為模擬修改鍵 - Modify. 不需輸入任何參數值."

#: modifyitem.label
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: modifyitem.name
msgid "Modify Item"
msgstr "修改鍵"

#: voidItem.desc
msgid "This function voids the last transaction. No parameter is needed."
msgstr "此功能為模擬刪除鍵 - VOID. 不需輸入任何參數值."

#: voidItem.label
msgctxt "voidItem.label"
msgid "VOID"
msgstr "刪除"

#: voidItem.name
msgctxt "voidItem.name"
msgid "VOID"
msgstr "刪除鍵"

#: houseBon.desc
msgid ""
"This function marks the current item as 'on-the-house'. No parameter is "
"needed."
msgstr "此功能可將目前交易之品項設為 '贈送品'. 不需輸入任何參數值."

#: houseBon.label
msgctxt "houseBon.label"
msgid "House BON"
msgstr "贈送品"

#: houseBon.name
msgctxt "houseBon.name"
msgid "House BON"
msgstr "贈送品"

#: signOff.desc
msgid "This function signs off the current operator. No parameter is needed."
msgstr "此功能為模擬登出鍵 - Sign Off. 不需輸入任何參數值."

#: signOff.label
msgctxt "signOff.label"
msgid "Sign Off"
msgstr "登出"

#: signOff.name
msgctxt "signOff.name"
msgid "Sign Off"
msgstr "登出鍵"

#: currencyConvert.desc
msgid ""
"This function registers a currency conversion. The parameter indicates the "
"currency code to convert from and must be filled."
msgstr "此功能提供收銀員匯率轉換之功能. 參數值必須輸入欲轉換幣別之貨幣代碼."

#: currencyConvert.label
msgctxt "currencyConvert.label"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "匯率轉換"

#: currencyConvert.name
msgctxt "currencyConvert.name"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "匯率轉換"

#: changeToCurrentLevel.desc
msgid ""
"This function resets the current price level. If the price level schedule is "
"active, the currently scheduled level is restored. If the price level "
"schedule is not active, or if no schedule has been defined, the price level "
"reverts to the system/user default. No parameter is needed."
msgstr ""
"此功能將重設 '價格設定'. 如變價排程功能已啟動, 按下此功能鍵將依照目前變價排程排定之價格設定重設之. 如變價排程功能未啟動或是未設定, "
"按下此功能鍵將依照系統預設之價格設定重設之. 不需輸入任何參數值."

#: changeToCurrentLevel.label
msgctxt "changeToCurrentLevel.label"
msgid "Reset Price Level"
msgstr "重設價格"

#: changeToCurrentLevel.name
msgctxt "changeToCurrentLevel.name"
msgid "Reset Price Level"
msgstr "重設價格設定"

#: silentsignoff.desc
msgid ""
"This function allows a silent switch to the user specified in the paramter "
"field using password from the input buffer. The parameter field must be set "
"to the username of the user to switch to."
msgstr "此功能提供 '安靜切換員工模式' 之功能. 參數值必須輸入欲切換員工之 '員工姓名/代號'."

#: silentsignoff.label
msgctxt "silentsignoff.label"
msgid "Silent User Switch"
msgstr "安靜切換"

#: silentsignoff.name
msgctxt "silentsignoff.name"
msgid "Silent User Switch"
msgstr "安靜切換員工模式"

#: quicksignoff.desc
msgid ""
"This function allows the current user to enter a password and quickly switch "
"to the user identified by that password. No parameter is needed."
msgstr "此功能提供 '快速切換員工模式' 之功能. 不需輸入任何參數值."

#: quicksignoff.label
msgid "Change Clerk"
msgstr "快速切換"

#: quicksignoff.name
msgid "Quick User Switch"
msgstr "快速切換員工模式"

#: dispatch.desc
msgid ""
"This function dispatches a command to a controller. The parameter field "
"should be a comma-separated list of arguments, with the first argument being "
"the command name, the second argument the data to pass to the command, and "
"the third argument the controller handling the command."
msgstr ""
"This function dispatches a command to a controller. The parameter field "
"should be a comma-separated list of arguments, with the first argument being "
"the command name, the second argument the data to pass to the command, and "
"the third argument the controller handling the command."

#: dispatch.label
msgctxt "dispatch.label"
msgid "Dispatch"
msgstr "Dispatch"

#: dispatch.name
msgctxt "dispatch.name"
msgid "Dispatch"
msgstr "Dispatch"

#: return.desc
msgid ""
"This function registers a return of an item for refund. No parameter is "
"needed."
msgstr "此功能模擬銷貨退回鍵 - Refund. 不需輸入任何參數值."

#: return.label
msgctxt "return.label"
msgid "Refund"
msgstr "退貨"

#: return.name
msgctxt "return.name"
msgid "Refund"
msgstr "銷貨退回鍵"

#: creditcard.desc
msgid ""
"This function registers a credit card payment. The parameter field should be "
"set to the credit type."
msgstr "此功能模擬信用卡付款鍵 - Credit Card. 參數值必須輸入信用卡種類."

#: creditcard.label
msgctxt "creditcard.label"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: creditcard.name
msgctxt "creditcard.name"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡付款鍵"

#: giftcard.desc
msgid ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field should be "
"set to the gift card type."
msgstr "此功能模擬禮品卡付款鍵 - Gift Card. 參數值必須輸入禮品卡種類."

#: giftcard.label
msgctxt "giftcard.label"
msgid "Gift Card"
msgstr "禮品卡"

#: giftcard.name
msgctxt "giftcard.name"
msgid "Gift Card"
msgstr "禮品卡付款鍵"

#: addmemo.desc
msgid ""
"This function adds an open memo to an item in the cart. The parameter field "
"must be empty."
msgstr "此功能模擬備註鍵 - Add Memo. 參數值必須為空白."

#: addmemo.label
msgctxt "addmemo.label"
msgid "Add Memo"
msgstr "備註"

#: addmemo.name
msgctxt "addmemo.name"
msgid "Add Memo"
msgstr "備註鍵"

#: addcondiment.desc
msgid ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field must be "
"empty."
msgstr "此功能模擬調味鍵 - Add Condiment. 參數值必須為空白."

#: addcondiment.label
msgctxt "addcondiment.label"
msgid "Add Condiment"
msgstr "調味"

#: addcondiment.name
msgctxt "addcondiment.name"
msgid "Add Condiment"
msgstr "調味鍵"

#: surchargePretaxByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a pretax order surcharge by percentage. The "
"parameter field can be used to program a preset percentage. If no preset "
"percentage is programmed, the surcharge percentage is read from the input "
"line."
msgstr ""
"此功能為設定稅前附加費百分比. 參數值可自行設定為某一固定百分比. 如參數值為空白, "
"此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為稅前附加費百分比."

#: surchargePretaxByPercentage.label
msgctxt "surchargePretaxByPercentage.label"
msgid "Pretax Order Surcharge"
msgstr "稅前附加費%"

#: surchargePretaxByPercentage.name
msgctxt "surchargePretaxByPercentage.name"
msgid "Pretax Order Surcharge"
msgstr "稅前附加費百分比"

#: discountPretaxByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a pretax order discount by percentage. The parameter "
"field can be used to program a preset percentage. If no preset percentage "
"is programmed, the discount percentage is read from the input line."
msgstr ""
"此功能為設定稅前折扣百分比. 參數值可自行設定為某一固定百分比. 如參數值為空白, 此功能會自動擷取按下此功能鍵之前一個輸入之數字作為稅前折扣百分比."

#: discountPretaxByPercentage.label
msgctxt "discountPretaxByPercentage.label"
msgid "Pretax Order Discount"
msgstr "稅前折扣%"

#: discountPretaxByPercentage.name
msgctxt "discountPretaxByPercentage.name"
msgid "Pretax Order Discount"
msgstr "稅前折扣百分比"

#: acl_user_dummy
msgid "dummy"
msgstr "樣本資料"

#: acl_override_default_price_level
msgid "Override Default Price Level"
msgstr "不受 '預設價格設定' 之限制"

#: acl_change_price_level
msgid "Change Price Level"
msgstr "變更價格設定"

#: acl_set_price_level_1
msgid "Set Price Level 1"
msgstr "設為價格設定 1"

#: acl_set_price_level_2
msgid "Set Price Level 2"
msgstr "設為價格設定 2"

#: acl_set_price_level_3
msgid "Set Price Level 3"
msgstr "設為價格設定 3"

#: acl_set_price_level_4
msgid "Set Price Level 4"
msgstr "設為價格設定 4"

#: acl_set_price_level_5
msgid "Set Price Level 5"
msgstr "設為價格設定 5"

#: acl_set_price_level_6
msgid "Set Price Level 6"
msgstr "設為價格設定 6"

#: acl_set_price_level_7
msgid "Set Price Level 7"
msgstr "設為價格設定 7"

#: acl_set_price_level_8
msgid "Set Price Level 8"
msgstr "設為價格設定 8"

#: acl_set_price_level_9
msgid "Set Price Level 9"
msgstr "設為價格設定 9"

#: acl_revert_price_level
msgid "Revert Price Level"
msgstr "回復價格設定"

#: acl_override_halo
msgid "Override HALO"
msgstr "不受 '最高產品價格' 之限制"

#: acl_override_lalo
msgid "Override LALO"
msgstr "不受 '最低產品價格' 之限制"

#: acl_queue_order
msgctxt "acl_queue_order"
msgid "Queue Order"
msgstr "暫存單"

#: acl_pull_queue
msgid "Pull Order from Queue"
msgstr "擷取暫存單"

#: acl_open_control_panel
msgid "Access Control Panel"
msgstr "權限管理面板"

#: acl_modify_cart_item
msgid "Modify Cart Items"
msgstr "修改購物車品項"

#: acl_void_cart_item
msgid "VOID Cart Items"
msgstr "刪除購物車品項"

#: acl_cancel_order
msgid "Cancel Order"
msgstr "刪單"

#: acl_plu_search
msgctxt "acl_plu_search"
msgid "Product Search"
msgstr "產品搜尋"

#: acl_open_cash
msgid "Register Cash Payment"
msgstr "現金付款"

#: acl_toggle_numpad
msgid "Toggle Number Pad"
msgstr "數字鍵盤開關"

#: acl_public_access
msgid "Public Access"
msgstr "開放存取"

#: acl_manage_condiments
msgid "Manage Condiments"
msgstr "調味管理"

#: acl_manage_currency
msgid "Manage Currency Exchange"
msgstr "匯率管理"

#: acl_manage_departments
msgid "Manage Departments"
msgstr "部門管理"

#: acl_manage_employees
msgid "Manage Employees"
msgstr "員工管理"

#: acl_manage_function_panel
msgid "Manage Function Panel"
msgstr "功能面板管理"

#: acl_shift_item_tax
msgid "Shift Item Tax"
msgstr "切換稅別"

#: acl_register_discount
msgid "Register Discounts"
msgstr "登錄折扣"

#: acl_register_reduction
msgid "Register Reductions"
msgstr "登錄折價"

#: acl_register_surcharge
msgid "Register Surcharges"
msgstr "登錄附加費"

#: acl_register_addition
msgid "Register Additions"
msgstr "登錄加價"

#: acl_send_keypress
msgid "Send Keypresses"
msgstr "送出鍵入字串"

#: acl_register_plus
msgid "Register Products"
msgstr "登錄產品"

#: acl_register_enter
msgid "Register ENTER"
msgstr "登錄 ENTER"

#: acl_register_quantity
msgid "Register Quantity"
msgstr "登錄數量"

#: acl_register_sub_total
msgid "Register Subtotal"
msgstr "登錄小計"

#: acl_register_tray_marker
msgid "Register Tray Marker"
msgstr "登錄標記"

#: acl_register_housebon
msgid "Register House BON"
msgstr "登錄贈送品"

#: acl_register_currency_exchange
msgid "Register Currency Exchange"
msgstr "登錄匯率"

#: acl_manage_jobs
msgid "Manage Jobs"
msgstr "工作內容管理"

#: acl_manage_plu_groups
msgid "Manage Product Groups"
msgstr "產品群組管理"

#: acl_manage_import_export
msgid "Import/Export Data"
msgstr "資料匯入匯出"

#: acl_manage_price_level_schedule
msgid "Manage Price Level Schedule"
msgstr "變價排程管理"

#: acl_manage_acl_groups
msgid "Manage Access Groups"
msgstr "權限群組管理"

#: acl_manage_stock
msgid "Manage Stock"
msgstr "庫存管理"

#: acl_manage_system_options
msgid "Manage System Options"
msgstr "系統設定管理"

#: acl_manage_taxes
msgid "Manage Taxes"
msgstr "稅別管理"

#: acl_manage_products
msgid "Manage Products"
msgstr "產品管理"

#: acl_register_return
msgid "Register Item Return"
msgstr "登錄退貨品項"

#: acl_register_credit_card
msgid "Register Credit Card Payment"
msgstr "登錄信用卡付款"

#: acl_register_gift_card
msgid "Register Gift Card Payment"
msgstr "登錄禮品卡付款"

#: acl_manage_images
msgid "Manage Images"
msgstr "圖像管理"

#: acl_modify_keymap_parameter
msgid "Modify Keymap Parameter"
msgstr "修改功能鍵參數值"

#: acl_modify_condiment_price
msgid "Modify Condiment Price"
msgstr "修改調味價格"

#: acl_manage_locale_keyboard
msgid "Change Language and Keyboard Mapping"
msgstr "變更語系與鍵盤設定"

#: acl_register_pretax_discount
msgid "Register Order Discounts Pretax"
msgstr "登錄稅前折扣"

#: acl_register_pretax_surcharge
msgid "Register Order Surcharges Pretax"
msgstr "登錄稅前附加費"

#: acl_manage_reports
msgid "Run Reports"
msgstr "報表查看"

#: acl_manage_date_time
msgid "Set Date and Time"
msgstr "設定日期與時間"

#: acl_manage_devices
msgid "Manage Devices"
msgstr "Manage Devices"
